乜撚野叫唔肯分手

想問下點解有人會話唔肯分手
係咪唔肯分手就唔洗分
究竟係啲乜撚野黎 點樣做到
咁另一半係咪會因為佢唔肯就唔分手

你做乜飛人呀?